[NBA]大家打街場似邊個球星？

我就179 鋼條身形

防守似KG，熱血，成日格臭人

進攻9成似Jordan，背籃fadeaway多，通常bump 2下，shoulder fake 轉身先射

不過宜家個個扮Curry射3分，少左好多人餵波落低位比我打

好多人話我似費沙文樂

想打到jordan kobe 咁
個d fd話我d腳步同上籃似foj

四步上籃?

curry

zaza
有時會似green

Curry
射姿練左兩個月先改到似佢

老年Ben Wallace, 有籃板無得分

我係天秀高比

身高180立定跳85cm
覺得自己似Westbrook

我負責看袋

我似KD 輸左會叫對面隊加我

Greg Oden

Messi

慳啲啦

足球有siuma 藍球有你 香港發光發熱

一開始似lbj, 組隊三巨頭
然後輸左就似kd, 叫對面加我

呢個post好撚好笑

慈世平

d人話我組織似curry
特別係後手傳球

話我似周琦

進攻似客場jr
防守似早期夏登

進攻似Karl malone 防守係莫大叔

Ching真人一定好大隻

柏列齊尤英

斷手個年

比比鳥人

vc
之前唔覺意跨過左個七呎長人爆籃

似kd
輸左join對面

有人讚過我似奧斯塔治,我勁唔好意思

羅意庭

似Nick Young
下下射完波即刻做慶祝動作

Jr Smith 2018

堆填區Eastbrook, 成日上腦

Shaw O’Neal

似樂囝

我負責做球證 成日嗌犯規

心態上 實際會畀人打到變豬頭

我似jr，自己隊打少個

D fd話我似JR

似溫家寶

似未傷嘅rose
鞋又係買佢

最後跟埋佢傷

似lbj 唔打都嚇疾人

遊繼嗣

capela

有無佢咁傷先

費達拿